香港有冇提款機可以只㩒100蚊出嚟

如果想㩒2000蚊出嚟，可唔可以唔要金牛，改做攞$100

400 400 咁㩒
五次

分五次400 未得囉

$400×5

依個已經係最快
有個on9 d 搵部剩返$100紙嘅提款機去禁

一次過做得唔得

如果有人排，咪總共要排五次

無曬500蚊咪出100俾你

銀行/馬會

你用你個死人腦諗下咪知囉

㩒晒啲500蚊出黎再入返銀行 淨低得返100蚊可以㩒